const data =[
  {
    question:'O que significa concatenar?',
    options:[
      'Trata-se de um conjunto de caracteres',
      'Configurar o tipo de uma variável',
      'Dividir duas variáveis',
      'Unir dados de modo lógico ou manter ligação ou conexão entre eles'
    ],
    answer:'Unir dados de modo lógico ou manter ligação ou conexão entre eles',
  },
  {
    question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
    options: ["const", "let", "var", "define"],
    answer: "const",
  },
  {
    question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
    options: ["string", "number", "boolean", "float"],
    answer: "float",
  },
  {
    question:'Onde as variáveis ficam armazenadas?',
    options:[
      'No programa/software',
      'Na memória RAM do computador',
      'No banco de dados',
      'No banco de dados , no software e na memória RAM'
    ],
    answer:'Na memória RAM do computador',
  },
  {
    question:'O que é um algoritmo?',
    options:[
    'São ações ditas ao computador para ele executar',
    'Ea solução de um problema',
    'Trata-se de Uma sequência de passos, conhecida como um conjunto de instruções para se chegar a um determinado objetivo',
    'Permite realizar operações lógicas e aritméticas utilizando apenas dois dígitos ou dois estados sim ou não',
    ],
    answer:'Trata-se de Uma sequência de passos, conhecida como um conjunto de instruções para se chegar a um determinado objetivo',
  },

  {
    question:'O que são arrays ?',
    options:[
      'São estruturas de dados homogêneas que possibilitam o armazenamento de grupos de valores do mesmo tipo, em uma única variável',
      'São variáveis específicas para armazenamento de números inteiro',
      'Trata-se de uma forma de planejamento do algoritmo',
      'São formas de estruturar ou organizar dados na memória RAM do computador',
    
    ],
    answer:'Trata-se de uma forma de planejamento do algoritmo',
  },
  {
    question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
    options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
    answer: "querySelector",
  },
  {
    question:
      "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
    options: ["qty", "length", "items", "index"],
    answer: "length",
  },
  {
    question: "Para aumentar a fonte de um elemento utilizamos:",
    options: ["font", "text-transform", "font-size", "hover"],
    answer: "font-size",
  },
  {
    question: "Qual tag cria um parágrafo?",
    options: ["<p>", "<h1>", "<text>", "<ul>"],
    answer: "<p>",
  
  },
];
export default data;